\begin{table}[hp]
	\centering
	\caption{Расчёт стоимости оборудования}
	\label{tab:расчет_стоимости_оборудования}
	\begin{tabular}{@{}lrr@{}}
	\toprule
		Наименование	&	Кол-во	&	Стоимость, \si{\rouble} \\
	\midrule
		Холодильник Nordfrost NR 506 W				&	1	&	\num{6 099}		\\
		Миксер для паяльной пасты GAM-62			&	1	&	\num{30 000}	\\
		Устройство трафаретной печати SP002-M		&	1	&	\num{500 000}	\\
		Установщик SMD компонентов Neoden 4			&	1	&	\num{5 300 000}	\\
		Платформа Intel NUC L10						&	1	&	\num{32 790}	\\
		Монитор Dell E2016HV 20" Black				&	1	&	\num{4 990}		\\
		Переходник HDMI M-VGA 15F ORIENT C050		&	1	&	\num{1 090}		\\
		Комплект Genius SLIMSTAR C130 Black USB		&	1	&	\num{770}		\\
		Печь оплавления припоя RO06+				&	1	&	\num{100 000}	\\
		Система струйной отмывки OKO 2000mP			&	1	&	\num{500 000}	\\
		Паяльная станция JBC BT-2SA					&	1	&	\num{50 000}	\\
		Ремонтно-паяльная станция JBC AM-2A			&	1	&	\num{150 000}	\\
		Дымоуловитель Х 1002 ESD					&	1	&	\num{10 000}	\\
		Увеличительная линза TMT-MG100				&	2	&	\num{5 000}		\\
		Шкаф сухого хранения SDB 1506				&	2	&	\num{825 714}	\\
	\midrule
		Итого										&	17	&	\num{7 516 453}	\\
	\bottomrule
	\end{tabular}
\end{table}

% \pagebreak
